地產狗 鄺俊宇 朱凱廸

立法會議員鄺俊宇希望政府「刀下留窰」，又相信與珍貴龍窰活化成社區中心是「美事」，他擔心若政府一意孤行要建屋，打樁工程對龍窰的影響沒有人可百分百估算。另一立法會議員朱凱廸認為，政府在新界西已有多項大型發展計劃，預計新增人口達40萬，若政府繼續在屯門挖走綠化地帶作房屋發展，為屯門區居民帶來不合比例壓力，同時面對新界西醫院床位不足及交通問題，希望政府做好龍窰保育，而非為屯門區市民帶來新增人口壓力。

D環保撚保育撚見親政府話搵地起樓一定搵借口反對

但呢班人就最受窮撚同黃絲支持

地產商: 政府 建制派 民主派 環保團體 全部都係我既人 你點同我地鬥

蠢先窮
易比人操縱

發展郊野邊陲又話搞香港人後花園
收棕地又話官商鄉黑
收村又話迫遷居民
填海又話大白象

一日有呢班盲反蠢人係到，一日樓價都會升

尤其果條鄺9頭，扮曬文青。
一班妹妹仔又受

實情阻頭阻勢阻發展

呢班都係既得利益者

你覺得呢條友寫書時間多d 定幫市民做野時間多d?

計我話 佢寫書位5% 時間都唔應該

香港嘅議員應該係全職制！
唔係扮文青扮明星嘅契弟

上下其手。政治牆頭草

唔夠樓供應出聲 起樓變做環保撚

最後叫內地人唔好來港

幣在佢地又話要幫人家庭團聚！

所以民主派其實仲仆街過親中派

其實兩邊都係仆街

建制真小人
販民偽君子

有時建制都會支持下增加土地供應
我係業主一定支持販民，有佢地係到阻頭阻勢唔畀發展土地

收咗錢梗係做啲嘢喇，但係大把傻仔信

有幾多人仲未清楚香港樓價貴唔係供應問題

係炒賣市場問題

你有多多地咪又係畀地產霸起貴樓

香港人買樓係為左升值先買

冇計，民智未開，仲話想普選

學下英帝美帝先啦

唔係講笑
真係有人會唔明

乜而家仲有人炒樓？

只引哩2個人既說話內容
咁其他建制派呢
20$張
李主席呢

冇樓住嗰d都慣架啦，咪撚再起樓引多d蝗落嚟

起幾多公屋都無用

俾晒蝗，蝻，廢老

我拋磚
最好有埋其他
咁啱見到 hk01 個post 啫

先解決移民+難民，之後先好起樓

移民英美都要你識英文先啦，入香港更應該同時識廣東話同英文，再要證明有能力唔靠政府供養都生活到

係邊到起都有當區嘅人反對
個個都自私唔抵幫

AA狗又入晒黎護主

地產打手眼中只有錢同地, 識乜野文化保育, 低端職業